升級訴求至 解散警隊

睇完黑警施行酷刑，如果你都覺得獨立調查有用，就真係太天真啦

馬上升級訴求至解散警隊

解散警隊
贊成！

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

拘捕警隊

不如成立軍隊

811
721

贊成 贊成 贊成

贊成！